同盟果個盲俠點gel頭？

冇睇過之前果啲，今日食完飯開電視見到話佢盲左
但見到佢個all back gel 得真係好型，條眉又修又畫咁

究竟佢平時係咪唔洗照鏡就gel到頭畫到眉？

果套叫踩過界

盲俠俾人恰，點解唔搵易先生幫手？

係咪講緊捍衛者同盟個夜魔俠？？

其實佢點知自己真係gel到all back

恥笑mode開始

鮑姐幫佢gel架

同盟個盲俠係咪同愛回家個高子杰一齊gel頭？

你想講咩呀

唔係睇到你呢句野都唔知樓豬有講錯

認真平時冇睇電視完全唔知叫咩
我打同盟係因為我聽屋企人講而家有套叫同盟既好好睇

召集所有連登仔笑樓豬

佢係rainman?

我都係

已經開始睇唔明呢個post 既人名
但唔到大家咁留意tbb劇